突發！！！ 荃灣連龍被全清

突發！！！ 荃灣連龍被全清

【幫手Report】借全世界30秒，救救香港電台

推！ 聽講8點清長沙灣！

有無人落長沙灣睇住？！

撕

一

貼

萬

長沙灣邊度

我依家過緊長沙灣去影佢哋大頭

我估應該係元州商場對出 消防對面

唔使守，由佢撕
幫手清舊文宣何樂而不為

我依家落緊去影佢哋大頭

巴打你小心阿，唔夠人就由佢撕，再貼過啦

我已經到咗暫時未見有人 依家諗住去買個三文治扮路過

由佢清，清完再貼

佢地想燎人阻止，之後扮俾人推撞就搵休班拉人

睇黎班人真係好驚10月1同區選

唯有貼撚到佢撕唔切

我都有啲驚放工狗

人多就私了即走，要佢地有代價!!

小心啊巴打
最多拆完再貼
唔好硬碰

小弟諗佢地清咗我地再貼返
佢地再清我地再貼返......

I am ready

不要守，再貼更多

係既大佬

唔好硬碰巴打

放心，我盡量唔會

喺後面偷襲即走

買罐蜜糖潤下

由佢清，唔洗守

有心幾日後又復活

多手足就可以快攻之後走

如果唔係佢地實打柒我地，之後又可以搵休班警捉鳩我地

佢哋咁多人應該都好難

貼返大字報

休班多數係男，小心!!

食住宵夜等緊

而家佢地玩漒水出刀在先，無論我地手足做咩都唔會割蓆，藍絲黑社會當中有機會混入喬裝黑警，要佢地為新屋嶺打到手骨盡斷同埋荃灣斬到開花付出代價

藍屍大陸閪真係好撚煩

正常， 警察一貫行動方式，便衣嘅都係男

睇錯，荃灣速龍被全清
唉，仲開心咗5秒

我都睇錯 屌

有咩記住幫我搵律師， ID係我真名! (不過AC兩個人用）

我都係

我都想係

話說頭先有個戴口罩嘅清潔工， 已經清咗兩個竹籃嘅紙走

正常.
政法委號召香港人只要愛國愛港就要挺身而出.
正如希特拉都號召德國人民只要愛國愛黨就要挺身而出,唔係督灰猶太人就係去東線獻身

其實你真係要打柒呢D麻撚煩係可以直接話佢樣衰,望你條女,太咸濕.

我跟緊佢，睇下做唔做野

我覺得今日應該插唔成, 突然落咁撚大雨..
PS. 有咩過嚟集合先

拆*

其實佢哋收錢清，最怕我哋唔再貼

無論如何都好 最好可以identify咗一班人先 費事佢哋響示威遊行中間有啲咩離間

其實可以學玩碰瓷,就係行過,然後捉住一件質問佢,你係度搞乜鳩,整到我件衫,然後撕幾張落蒞掟柒佢,順便衝埋去打柒佢
你條PK玩D咁嘢.............打完一身後要佢賠返件衫嘅錢.

星期日咁早條街冇乜路人，而佢哋動員咗班人拆嘢同隨時預咗打交，暫時好不利

啱啱聽到有一個肺佬同另外一個女嘅講，“ 係唔係地鐵站c2出口呀”

呢個反而仲麻煩過直接開打

和理非不割蓆宣言：
而家佢地玩漒水出刀在先，黑警唔理，只有手足保護，無論我地手足做咩都唔會割蓆，藍絲黑社會當中有機會混入喬裝黑警，要佢地為新屋嶺打到手骨盡斷同埋荃灣斬到開花付出代價

勇武不割蓆宣言：
即使和理非做幾多唱歌人鏈連儂牆，只要繼續做勇武護盾，幫手開傘做掩護，都唔會割蓆

和理勇武共同割蓆宣言：
左膠阻住自己人行動，有機會係喬裝黑警，一定要拉開，唔聽就打埋佢
陳雲/毓民/熱狗 漒水出刀又唔夠膽做，和理非活動又要屌，成事不足敗事有餘，一定要割

係，而家黑警幫埋藍絲，漒水出刀都唔拉，碰瓷佢地點會怕

我寧願直接用電話影佢， 完全唔出聲講嘢， 佢發現咗嘅話打住走

一定hit&run,廢老一定跑得唔夠快

未必一定會hit 驚有“休班警”

Rec and Run

佢哋開始做緊嘢

過去喝佢

由得佢哋啦
仲睇乜撚住

咪係 佢清完 我地咪再貼囉 冇事wo

巴打小心

有人就反擊，係時候要佢地付出

香港人你地想贏就睇下

唔好中藍絲鬼計

好多直播映住

where

佢地唔清舊 點痴新

有線rthk都有

介急用忍，要出氣，走去跑兩個圈！
記唔記得梁天琦講過咩？

唔好比怒氣充昏頭腦。

你要小心，
應該有休黑警喺度隨時做嘢，
你喺度影相可能已經俾人mon住，
俾佢哋撕啦，
你都走啦，
走時小心有人跟蹤。

ok

屌你老母

呢班仆街不得好死

琴日經過仲好地地

說好的尊重國歌
冇人停手

呢個時候，係鬥命長，唔好理拆唔拆，係拆咗之後要重建番，各位抗爭者，唔係有希望才抗爭，係抗爭才會見到希望，係大埔被爆頭學生教識我

光復香港 時代革命

有人幫手清左舊圖

又有位貼新文宣了

小弟講笑咁講啦
如果下次有手足在無人的時候靜靜雞咁
在 Lennon's Wall 貼毛澤東張相
你話啲藍屍敢唔敢 "meet" 吖嗱?
講笑咋

始終無人私了休班

你諗下佢地撕完第二日又係返哂到，俾我係班死老野一定激撚死

要人多。
4 5個就夠做1個休黑了。

佢地其實只係愛錢啫，愛國係個佢地打人藉口嚟ga 咋。

由佢地撕啦
清下d舊野都好

啱啱唱完

咁勇ge 你。

驚佢 LM?

冇呀~畢竟咁Ｘ多人。

by the way , 偶然update 下please.

你唔熟荃灣
近排黨鐵同新之城對出
即係連儂沿路
裝左一排大過人頭既CCTV
似勁野 應該4K
黑警有心查
基本上任何路線都有cctv

推

都係嗰班人,冇乜嘢好update

一係我 YouTube live?

如果你覺得有需要ge ,你可以ge， 我照睇za ma.

現場直播

推
下站12點藍田？

手足你小心d

“清潔”過後既結果

聽講係

啲文宣講緊係琴日先痴 何來舊

準時 0800 抵達
準時 0859 執野
準時 0900 離開

真係專業

有啲 13/9

不要落單啊

巴打休息下，一陣過海行街

唔好正面衝突 撕一貼百！

咁都叫清潔咗？

so sad

我FA帶隊

加油

之前唔係有共識
唔守連儂， 點解又loop番轉頭

冇阻止，純粹幫阿何生監工，廢事佢哋偷懶，偷懶要減人工

睇撚左速龍

收得三分錢 咪出三分力

僆儂牆要進化

去邊痴邊

唔好守 再貼過
大家安全最重要

下次見到 大聲喝佢哋
整乾淨啲啦唔係同你哋蛇頭投訴呀
我大佬畀足錢㗎

我哋頭先已經係咁串佢哋

係咪人工高啲？感覺上好似清得乾淨啲

貼佢老味

有休班popo

好出奇咩

第3張相個男，尾2條女
一睇就知

舊去新來，大自然的力量，誰也阻不了

第三果個男係 Leader 嚟架，頭先係佢俾 order 比其他人

咁樣行唔通架

清完再貼，最緊要可以消耗佢地維穩費

撕完貼過咪得，死物之嗎，最緊要我地人多齊心

佢哋成本好低

清完都仲喺咁，唔專業

大佬 OT無補水

點解我會睇左速龍 等我仲開心左10秒

唔好中計，班藍屍想搞慶你，等你同佢嘈，之後再報警拉你，黑警只會幫佢哋同浄係拉我哋，唔好同佢哋正面衝突！

班外判姐姐準備好晒今日清野

巴打個標題好誤導性

睇乜撚野住啊，由佢撕啦，我地咪又係再貼過

呢個清潔姐姐

響佢哋嚟之前已經清咗兩筒紙架喇

小弟中文肥佬，無計

唔係，popo職業病=準時。
肯定popo有參與

唔使守，由佢撕
幫手清舊文宣何樂而不為！手足人少就唔好阻佢地

一啲能量儲備都冇嘅話點做fa呀

我覺得係人工低 純粹一分鐘都唔使蝕畀佢哋

話說頭先我電話影佢哋
佢哋拎支噴霧噴我電話
我都可以理解到
因為部電話有攝影功能
但係佢哋噴我隻手又係咩原因呢？
唔通我隻手又識錄影？
定係佢支噴霧加咗料有腐蝕性

有無事呀

今日不如準備早D去港島。。。
理佢地都係曬時間同精神

晏啲報告下隻手有冇爛

咩撕一貼百，炮台山俾人打既手足，一定要還拖

人工低唔低都好 佢地只會收錢做完就算
打份工 唔理質素
你睇文匯今日反屌尋日上獅子山班on9就知

我都驚我會攰到訓低
話曬我都係去到最前

鄭重聲明一下先
本人性格樂天
身體沒有疾病
因此並不會自殺
亦不會突然病發死亡

如有任何原因導致死亡
當中必定有陰謀

有好多人真心膠唔收錢，真心為港(包括popo)
佢地清荃灣時一定plan好曬，附近要軍裝支援，所以講好8-9就8-9。 唔係軍裝當無事離開。
而搞手都知道軍裝重要性，準時就走

香港人加油

億

有冇D強力噴膠推介
等佢地清得辛苦D

講呢啲， 香港人 加油

啱
俾人打唔好還手 會俾怒氣充昏頭腦
黑警搞你個女唔好嬲 會俾怒氣充昏頭腦
全家被送中唔好驚 會俾怒氣充昏頭腦

影大頭好撚有用

屌你班垃圾啦
日日打飛機
有時間影相
拎五百銀彩Print 文宣貼返咪得

現實就係你班垃圾十個九個五百銀都唔願拎出來
但就日日影相打飛機
咁就以為自己有做野

笑撚咗，個感覺即時變咗佢哋係幫手貼嘢

溝水用？

其實佢地舉住黎做緊咩

做過任何嘢又唔駛周圍講既姐，下下同你鬥鳩up咩唔通

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

只能夠說

呢幾個月我拎咗三萬蚊出嚟
買 Gear 比我隊 FA
生理鹽水同埋其他 supplies
我已經冇曬錢

我依家等緊關愛基金派到我戶口
然後再買 Gear 同埋 Supplies

撕一貼億

無謂阻，貼紙快清咁多

係 好多唔update 有人幫手清 可以貼新

可以再貼。呢幾日明顯用班廢老廢紅引我地出手，方便狗拉人。其實目標係十一，等我地乖乖望住國旗致敬。

接受唔到2019嘅相都係咁嘅質素

響人哋個video度cap圖出嚟㗎

m
即影即印即貼其實好多人睇，又夠晒update
利申：尋日見好多街坊睇呢張圖

陣間再一齊去幫手貼

新野無位貼 有人幫手清唔該哂

唔好守 佢撕再貼

由佢撕 反正第二日貼翻既話
出錢個班出到幾多日？

撕一貼百

係萬呀！！！

其實直接搵黃膠去黐有冇得諗？

放心，一定唔會咁弱智去阻佢俾佢做show出糧
輕輕鬆鬆再痴過

前面嗰兩個自己人黎

不如響每張紙上面寫住張貼日期？

冇錯

係共匪群眾鬥群眾手段。

可能有休班在其中

文宣佢地 更新連儂牆，你我齊落力

話說如果直播影到
畀人打果條友
叫其他人打佢
咁既話有冇一條法例可以做佢？

清咪清 拆一貼十

由得佢撕
勿衝突

唔撕 邊有noise
撕完又貼 貼完又撕 街坊先會留意
何律師其實喺助攻王

洗撚睇咩，做正經野啦，東角見

由佢地撕，撕一貼十，當佢地幫我地清理舊資訊，我地同返問返最新資訊上去，唔好硬碰

蝗蟲過界都會遍地不留丫
DKLM撕又撕唔哂，撕到又撕唔清
JM8

屯門法院連儂牆都俾人清緊

Push

抗爭要用腦呀！！！！
大家幫手推呀，保民聯（借屍還魂民建聯）同何妖合照呀。
唔記得邊區連儂有張相有證據。
如果有人找到證明果張圖要copy去連儂牆，唱衰班人呀。

【西環Order】民建聯已死，保民聯當立

今晚重建佢

睇住佢係唔係準時一個鐘走囉

屌，好人好姐帶咩口罩呀
藍屍唔係好撚自豪自己唔帶口罩架咩

我驚下晝已經出曬嚟

要人貼唔係要人守

手足小心
紙無左可以再貼
主線任務需要每一位

一開頭佢地同我哋講話佢地唔會帶口罩㗎
佢哋話佢哋做得光明正大
最後見多人影相就帶返曬口罩

有貼既自由，有撕既自由

拆一貼十

會唔會係近十月一所以要清

撕旗手活動正式啟動

Memo紙一蚊幾十 由得佢撕 我地貼番

屌啊！荃灣貼咁多都比人清？

More reason to protest and paste more

撕文宣者
逢賭必輸
綠帽長笠
頭髮全甩

區區幾張紙，so what

10.1要大清
我地幫佢貼到周街都係
特別係何妖話叫人清完個日之後

溫馨提示：I phone有個追蹤功能find my friend ，二個I phone link up 左之後，就可以知道對方去左邊。 建議大家出去集會示威個陣 互相link up 個電話。有咩事都知對方去左邊。

話說前線 Fa 招人，越嚟越少人夠膽出
如果有 FA 牌或者相關資歷嘅話麻煩 tg 我
@vmedic
想考牌嘅話都可以搵我
依家我哋打算團體報名

以為速龍

首先噴字（eg光復香港 時代革命），再係字上面用呢個粉痴紙

Push

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

大圍都係全部講普通話，有哂工具

佢哋用嗰個漆鏟先好笑（長沙灣）
居然係用一吋剷

D人要過海行街
或者路過貼一陣先

兆

對師奶老野未必WORK
要D百病纏身冇仔送終會好D

記住仲要長命百歲添喎

我一陣飲完茶過黎貼返, 撕一貼百

記住要睇清楚附近有冇狗

又想引人送頭 on9仔

由佢清，撕一貼十

x 你啦，最好我自己親身落架

最後*

點解到今時今日仲要care佢地撕牆？？？？？？？
由撚得佢啦
係咪都會再落去黐架啦

清得好，唔清點貼新嘢上去，叫佢地清乾淨D呀

如果有卧底狗，大家應該咁應對

拆一貼億

突發！！！ 荃灣速龍被全清算

撕完我咪貼囉

叫佢地幫手鏟乾淨D個底呀，唔係D新文宣又痴得唔穩

影相好啦 唔洗硬碰 撕一貼百

完全冇硬碰到， 放心， 雖然我唔夠瞓但係都係好理性

反正連儂牆每幾日就應該update一次 班撕紙狗應該撕密啲

守連儂代價好大：
1. 手足肢體受傷
2. 被補
來日方長，連登吹雞起返連儂， 唔駛半日啦。 撕紙狗收錢做事， 同路人從心出發， 睇吓邊個持久d 囉

多謝幫手清舊文宣
行完街街去update先

清咪清囉，好多文宣都過左期
人地出錢出力幫你清舊文宣又唔識感恩既撕一貼百

網上有哂schedule 12點到藍田

再貼過囉

點用？

由佢啦，清完再貼新，再整靚d

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

圖已save，去串鳩班柒藍屍先
多謝巴打

好想拎紅油倒落去班撕紙狗到

push

由佢啦...

反正有班人定期幫我地換吓新野幾好

我想知貼紙辛苦定做清潔辛苦

下次拎老鼠膠痴
睇下班藍屍點拆

落去大力多謝佢地清舊文宣

仲要指著啲天花位，話呢度呢度，當佢地係狗咁

要人，唔夠大聲
唔好著Full black block

唔好俾人打，唔好守。

撕一貼百！

清咪清 唔該哂佢地
再貼過囉
有人幫我地免費做清潔工
應該感恩

我都係
屌

唔該晒，可以貼新嘢

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

咪係

掂

12點英領 2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

加油 巴打

班卜街有計劃 ，尋日炮台山，一波波攻勢，小心

因為d連濃牆全部都無暗噐
好易清 一撕就幾張 好撚爽
唔會好似個日個幅咁有人偷偷地放針
陰濕黃絲曱甴正仆街

Meet 左可以再痴。
大家小心唔好比人打

選擇近了，知驚。
撕一貼十

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時真狗埋泥走唔切 而且人多好辦事 互相照應 當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
中秋快樂 香港人
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

守嚟做乜 撕左咪再貼

咪當更新下囉
唔洗咁緊張啦

第一眼以為速龍

講左唔洗守幾耐？由佢拆咪可以更新資訊
再貼萬囉

扔鏹水
學敵人學習